如果金正恩死左(獨立？)

相信會引致北韓內戰，到時南韓有機會趁機派兵平亂，之後中國會因為南北統一威脅到佢自身利益(失去左緩衝帶), 到時都會派兵，之後美國或會加入保護盟友。中美大戰可能發生， 果陣， 香港或會獨立了

我就覺得未必北韓內戰南韓都可以攻北韓
南韓攻打/收回北韓好合理同rightful
北韓今鋪如果係中共入黎幫手, 分分鐘係變左中共附屬國, 個政權完全俾中共控制住
而如果同南韓deal, 都仲可以保住政權, 慢慢變做有民主制度既北韓

新甲午戰爭

中美角力之地，邊個快邊個贏